中大三大神科：工程 宗研 英文

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

中大英文幾分

CU engine 仔都係走後門，19分入三大，公平咩？

How about ust science?

性價比神科

18都入到

同中大工程一樣

當年 AL 年代 cut off 好似 4e1d 都入到

駁唔到

利申 cu

16dse 21分
cu engine唔收

騎囝可愛

有無去驗過智商

要智障先收

讀英文點會去中文大學
係都讀英文大學啦

中文大學英文系 究竟係學中文定英文？

Cu N賤囝 grad 咗去國力讀返個博士都勁過曬你地

cu英文上年比人狗衝煲爆咗啦 收生分數回復正常水平